翡翠台作為香港最大的基督教傳教平台 幾十年來不斷引誘未成年男童犯姦淫罪係咩玩法？

「凡看見婦女就動淫念的，這人心裏已經與她犯姦淫了。」﹝太五28﹞

剛剛在九點半劇集出現以下畫面
Source:偷番嚟

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

引導父母不要讓男童看無線電視翡翠台亦為重要工作

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

太遲啦,家下打J打到身體差曬

可以救下一代